\begin{enumerate}
\item Sans utiliser la calculatrice, justifier pourquoi le nombre $67~290$ est divisible\\ par 5 et par 3.\\
.\pointilles\\
.\pointilles\\
.\pointilles\\
.\pointilles\\

\item Donner trois multiples du nombre $12$ : \dotfill
\item En vous aidant de la calculatrice, écrire l'égalité correspondant à la division euclidienne de $345$ par $18$ : \pointilles
\end{enumerate}